范除麗泰：香港其實有好多獨立屋都有僭建啦

佢講呢句時完全心安理得既表情

笑4

俾我講既話點都會心虛

犯法無咩大不了啦

Tg唔應機

人無恥

犯法無所謂啦，反正法治好快會死，到時就跟支那個套玩人治

你都冇搵過我

典型臭蟲論

小奶星 竟然冇人講A09!!!!!!!!!!

小妹為正義而仗言

屌我有tg你==

A09!!!!!!!

係==

所以呢？

不經不覺間，衝入A09😍post留A09，已成為樂趣/毒癮了..........

你同我同類人

其實好多民族都獨立左啦
點解香港又唔得

香港其實有好多衰十一啦

香港其實有好多性侵犯啦

香港其實有好多學童自殺啦

香港其實有好多剝削員工啦

香港其實有好多官商勾結啦

佢緊係啦！唔係咩嘢叫范婦人